借孖展係咪可以同一人在不同行借

孖展新手, 已借一間行
但我是否可以在第二間(甚至第三間?) 再借孖展?
會否影響到第一間如認購到的股份變成無效? 或者有無其他產生出的問題?
謝

lm

可以，正如你問銀行借錢都可以問幾間銀行借

但借錢好似有D唔同...
股票係有名下, 但借錢係無所謂名下

sorry, 睇漏左，

真係唔得，一人只能一抽

請問下係咪真

講清楚啲呀 孖展抽新股下話

抽新股係唔得嘅

係孖展抽新股
咁即係只可用一間行借
否則連第一間行借孖展中左有新股,都會無效?

孖唔孖都好

理論上一個身份證只可以遞交一個申請

重覆申請會被取消資格

有錯請指正

set咗810都買唔到 等聽日。。

搭單問孖展完可唔可以再用現金抽？